咩野叫消費某某事件？ 消費係咁撚樣用既咩？

屌你老母大陸仔

藉某事件吸引眼球

二宮院和也 你認同嗎？認同請正皮

你唔好消費我個名 請正評

你係咪靚仔嚟

我係姜b

想屌then